[一手]東薈城今日由1點開始會閂門

公司office喺裡面 收到HR email

大家今日小心啲

推

2/10

Push

p

今日班狗會嚴陣以待

我要去shopping呀